上帝可唔可以創造到一個放負撚搵唔到位踩嘅行動？

無論本地定外國行動
一同香港有關嘅就係9做，冇用

未做之前就話你冇用
做左就話9做，做樣
冇做嗰啲，就話係嗰啲野先有用，香港人就唔做
但一做左就係9做
總之香港人就係垃圾

上帝：我出聲就會俾放負撚屌，你仲想我出聲

All talk no action

食黃店邊有得輸

一路食一路抗爭 雙贏

其實呢個低潮期真係唔好睇少食黃店
你都食多啲唔好得個講
All talk no action

證明冇上帝存在

果堆放負撚分分鐘係國安總部翻工既三毛黎
唔洗理佢地，直接block

有時好夾硬架
唔撚關事都可以屌香港人

我就係唔想俾錢共產黨洗吹咩

我諗返起支牛賣影子股票個post
明明已經財經台圍內講啲撚樣都可以拉落cctoy到
人地條數唔透明都唔係第一日嘅事

學佢哋話齋又關政治事

有上帝都唔使做呢d 行動啦

尋晚無乜上連登，唔知乜野事
而家睇睇
哦，原來又係幾個半夜先出既放負post
又係熟悉既account, 熟悉既手段

勇武無用,和理非無用

外國譴責係atna
制裁係冇用
泊艦隊係做樣

要即刻整飛核彈去北京先有用掛

緬甸遊擊隊參戰就話香港人點解無
槍都未開俾人捉撚左啦係香港

緬甸有地方軍，而且同中央軍有得打
但香港有既國際地位同做到既國際迴響，緬甸就無
兩地情況唔同好難比較

食黃店已經係勇武

冇計
仲覺得可以返19年咁嘅人應該未撚瞓醒
Ching要接受現實